（集思廣益）究竟依家可以點做？

事實上，中國並無我地諗到咁廢咁垃圾

見到呢個類五毛post，一般係無視佢哋
只不過今次真係駁唔到
首先，運動一直以來有三條戰線：
街頭戰線✅
議會戰線✅
國際戰線✅
除非有第四條戰線，如果有嘅可以講
首先，街頭戰線係理大一戰之後，就應該明白到一日冇相對武力，一日都唔會贏到敵人，呢點之前已經講過
如果依家即刻宣布一國一制，全港私人財產盡歸國有（狗及其家屬除外），相信全民攻打政府總部都唔會有人入到政總範圍半步

就算之後嘅所謂街頭戰線，某程度上已經成為國際戰線嘅一部分
之後就更加因為武漢肺炎而設立限聚令、再之後因為示威而訂立國安法
於是
街頭戰線❌
議會戰線✅
國際戰線✅
之前一直爭取議會戰線，希望殺多一條抗爭路出嚟，同時逼令港共、中共政府正視民意
區議會、35+尚算成功，不過政府架空區議會同大規模dq立法會候選人，再就直接廢除咗成條議會戰線
再加上部分泛民接受委任，直接出賣抗爭者，基本上成個泛民政治生涯玩完，本土派亦唔會再加入議會戰線
於是
街頭戰線❌
議會戰線❌
國際戰線✅
要記住之前嘅街頭、議會抗爭某程度上係國際戰線嘅一部分
之前只要港共、中共進一步打壓抗爭，佢所付出嘅代價，所受嘅國際壓力就更大
例如理大事件，美國隨之而通過民主及人權法案；
中共訂立國安法，美國隨之而通過香港自治法，制裁港中官員
一直以所講嘅攬炒，就係指港共、中共要搞香港嘅話，佢哋同樣都會唔會因為咁而好過
而令港共、中共唔好過嘅，就係國際（尤其是美國）嘅制裁
去到依家美國總統大選，拜登耍手段當選
拜登表明會同中國加強合作，同表明會改變特朗普所訂立嘅政策
換言之過去所有嘅制裁都好有可能為咗同中國加強合作而取消，就算唔取消都唔再加強制裁：
一人n樣拜登上任後嘅對中行動

如果拜登真係咁做，就會直接令中共回血，咁就正式攬炒失敗，變成自炒
於是
街頭戰線❌
議會戰線❌
國際戰線❌
香港死，外資撒都好，都有拜登carry住中國，甚至直接加速香港嘅死亡，都可能因為拜登嘅支持而得以續命，到時香港再冇機會可以死而復生
咁究竟依家仲有乜嘢可以做？之前呢類五毛放負post都可以唔理，不過依家冇得唔正視呢個問題
除非拜登繼續特朗普制華政策，又或者特朗普成功上訴，可以繼續擔任總統，否則真係好難諗到有咩出路

所以一定係all in 侵侵

唯有咁
別無他法

Dq4又係俾咗子彈美國
如果係拜登贏 只會掉走啲子彈

土共好明顯襯全世界焦點去咗美國大選就搞鳩香港

唔駛
拜登贏可能點搞都冇事

搵錢囉！

你都係區議員嚟
咁快放棄？

跪求共產黨放過我地....徹底認輸

推

我準備用命換，睇大家頭

*社區主任

我監躉黎咋。

無錢可以做得啲咩？

你除咗輸仲識up乜？

所以DQ 最好方法係賴地硬?

服務下社區

即係點？

其實開依啲post有咩功用

諗吓仲有咩方法可以解決現時困境
例如開拓新戰線

希望認輸係另一條生路...
正面硬碰我地輸了

On9